
\beginsong
\songname{Už to nenapravím}
\songautor{Máci}
\vspace*{-2mm}
\refrain
Vap tap tap \dots[Cmi F As G Cmi G (2x)] { }
\endrefrain
\vspace*{-2mm}
\verse
V [Cmi]devět hodin dvacet pět
mě [F]opustilo štěstí,
ten [As]vlak, co jsem jím měl jet,
na koleji [G]dávno [G7]nestál,
v [Cmi]devět hodin dvacet pět
ja[F]ko bych dostal pěstí,
já [As]za hodinu na náměstí měl jsem [G]stát,
ale v [G7]jiným městě.
Tvá [C7]zpráva zněla prostě a byla tak krátká,
že [Fmi]stavíš se jen na skok, že nechalas' mi vrátka
[B]zadní otevřená, [G]zadní otevřená,
já [C7]naposled tě viděl, když ti bylo dvacet,
[Fmi]to jsi tenkrát řekla, že se nechceš vracet,
[B]{}že jsi unavená, [G]ze mě unavená.
\endverse
\verse
Já čekala jsem, hlavu jako střep,
a zdálo se, že dlouho,
může za to vinný sklep,
že člověk často sleví,
já čekala jsem, hlavu jako střep,
s podvědomou touhou,
já čekala jsem dobu dlouhou, víc než dost,
kolik přesně, nevím.
Pak jedenáctá byla a už to bylo passé,
já měla vědět dřív, že vidět chci tě zase,
láska nerezaví, láska nerezaví,
ten list, co jsem ti psala, byl dozajista hloupý,
byl odměřený moc, na vlídný slovo skoupý,
už to nenapravím, už to nenapravím.
\endverse
\endsong
